聲稱放售黃子華棟篤笑門票 青年疑騙約15萬元被捕

警方星期一（7月2日）凌晨拘捕一名19歲姓麥男子，涉嫌「以欺騙手段取得財產」，正被扣留調查。據悉，有人在網上社交平台聲稱放售黃子華棟篤笑2018門票，收到最少23人支付共約15萬元後，多次藉詞拖延交易。眾事主懷疑受騙，其中一人上月16日報案。疑犯凌晨時分從外地返港時，在機場被捕。

抵9死

最少23人支付共約15萬元....
平均6500...

做壞事嘅人抵撚死

現在重諗住玩catch me if you can...

Check ip 實捉到人 點解啲傻仔重咁死蠢

你醒又醒唔哂,直接銀行戶口咪得

現在乜都玩實名制

根本要捉實捉到